之前嚟m都會痛,但今次冇

有冇人試過?
或者知點解?

辛苦你喇

據聞係破處/生完先會變化

試過 但唔知點解

個感覺好奇怪
唔似嚟m嘅感覺

成班麻甩佬唔好扮女人